開槍射學生中大哭訴新屋嶺HKDI事件岺子杰被襲擊一單蓋一單

每件事嘅嚴重性都好大 比著平時一定係焦點所在
但踏入十月 一單蓋一單

終於明白 襲擊子杰【真正目的】